我地係要重點追擊 並唔係佔路打飛機

我地唔係政客 唔駛做一樣對件事無幫助既野去拎滿足感
你無可能無限地佔 你都要正常生活
我地要重點追擊每一位官員特別係個臭西同比卡超

隔離post已經有人講一陣臭西會搞開幕 愈係逼佢地回應 佢地就愈露底 一齊諗開d啦

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

我重申我唔係失敗主義 琴日臭西係完全無回應我地既要求 因為今日人數由多變少 已經唔係玩曬冷
我地要善用有限既人數 去令佢地有反應

同時間今日開始網軍會開始重要 大家比多d時間盡量宣傳
唔單止係呢單修例 仲有既係未來立會 宣傳開想避免民不聊生 就要用票改變個議會

聽吓！